想問下寬頻sales生意係咪真係愈來愈差

見工好多招聘post請擺街sales
但聽朋友講宜家寬頻生意好難做
難開單過以前
想問下有冇同行師兄分享下情況

你做sales都唔想咁多人同你搶飯碗
就算難做又好做又好
點解唔自己食

d plan都係搵舊客老襯
係r到新用戶福利好咪易開單囉
但個個都諗到都做唔掂，即係d公司得番d閪plan

d plan 永遠西過個客自己上網簽
仲做條撚咩

呢個又真🤣
幾年前做已經係咁樣
淨係做啲唔識上網嘅阿姐單先好做

難做極都係成街都係

寬頻sales只會愈黎愈無價值

成日諗地鐵站果d幾日開唔開到1張單